想唔想像到征服到牙joy嘅男人床上會有幾幸福?

唔係最令又唔係最大波
但個種所多瑪娥摩拉級嘅淫賤誘惑味道真係無人能及

睇過好多人形容牙joy
但你呢段應該係最抵死啜核

唔記得轉ac

多瑪娥摩拉都出埋嚟
樓主都幾學識淵博下

認同

牙災

我知

agger